老母睇熱狗

老母由十 幾年前已經係黃毓民的死硬支持者， 最近痕佢仲上網睇熱血時報……… 有d 頭，大家點睇？

都好過變藍絲，不過都唔想佢變熱狗

你同佢講：

毓民已經同熱狗反面
你係唔係毓民忠實支持者嚟㗎

支持毓民 支持本土台

熱狗一定衰撚過藍
藍係自私岸鳩冇讀過書
熱狗係派嚟搞分化

omg

我老母都係由大班毓民開始聽，睇住黃洋達出黎
2016選舉佢問我投邊個，我答佢“ 各有各投啦，我投plan b嫁”
佢笑得好撚開心 話好采我冇比佢洗腦(佢日日拎住個ipad聽熱狗)
跟住就開始數黃洋達同陳雲有幾on9
聽節目純粹輕鬆減壓笑下on9仔

試下同佢傾下啦，以前泛民為主既年代會聽毓民既人
應該唔會係冇判斷力既人